
Этот мир придуманный не нами
Этот мир придуманный не нами
Он от нас мокрого места не оставит парень
Этот мир придуманный не нами
Этот мир придуманный не нами
Я на районе за тебя не слышал брачо
Мой флоу мясной, твой овощной, не иначе
Гонишь на чемодан, да что ты
В тачке Jungle is Massive бля «Wicked-Wicked»
Кореш к вечеру запарит новый «Cricket»
Вызови проститутку, и не даст ведь сука
Возьми её в жены, и не даст сука
Здесь простые мещане, нормально убирают
Не надо лезть, я и так все знаю парень
Попал на день открытых дверей в погребальном бюро
Пиши куплеты до смерти Евгений
Но в стране больше не строят мавзолеи
И ты бы мог восхищать легионы
Но твой рэп — это хриплый кашель Алены
Меня не ищет мама в городе плохих компаний
В этом городе беда бродит
И ты зовешь маму, но мама не приходит
И на приходе, мы споем об этом куплеты
Этим летом, или следующим летом
Это не андеграунд братцы,
Когда гангстеры ходят на бальные танцы.
Эй, это не андеграунд братцы,
Когда гангстеры ходят на бальные танцы.
